/**
 * @NApiVersion 2.0
 * @NScriptType suitelet
 */
define(['N/ui/serverWidget' ], function(serverWidget){
function onRequest(context){
var form = serverWidget.createForm({
title: 'Thank you for your interest in Wolfe Electronics',
hideNavBar: true
});
var htmlHeader = form.addField({
id: 'custpage_header',
type: serverWidget.FieldType.INLINEHTML,
label: ' '
}).updateLayoutType({
layoutType: serverWidget.FieldLayoutType.OUTSIDEABOVE
}).updateBreakType({
breakType: serverWidget.FieldBreakType.STARTROW
}).defaultValue = "<p style='font-size:20px'>We pride ourselves on providing the best" +"services and customer satisfaction. Please take a moment to fill out our surv
ey.</p><br><br>";
var htmlInstruct = form.addField({
id: 'custpage_p1',
type: serverWidget.FieldType.INLINEHTML,
label: ' '
}).updateLayoutType({
layoutType: serverWidget.FieldLayoutType.OUTSIDEABOVE
}).updateBreakType({
breakType: serverWidget.FieldBreakType.STARTROW
}).defaultValue = "<p style='font-size:14px'>When answering questions on a scale of 1
to 5," +
"1 = Greatly Unsatisfied and 5 = Greatly Satisfied.</p><br><br>";
form.addField({
id:'custpage_lblproductrating',
type: serverWidget.FieldType.INLINEHTML,
label: ' '
}).updateLayoutType({
layoutType: serverWidget.FieldLayoutType.NORMAL
}).updateBreakType({
breakType: serverWidget.FieldBreakType.STARTROW
}).defaultValue = "<p style='font-size:14px'>How would you rate your satisfaction wit
	h our products?</p>";
	form.addField({
	id: 'custpage_rdoproductrating',
	type: serverWidget.FieldType.RADIO,
	label: '1',
	source: 'p1'
	}).updateLayoutType({
	layoutType: serverWidget.FieldLayoutType.STARTROW
	});
	form.addField({
	id: 'custpage_rdoproductrating',
	type: serverWidget.FieldType.RADIO,
	label: '2',
	source: 'p2'
	}).updateLayoutType({
	layoutType: serverWidget.FieldLayoutType.MIDROW
	});
	form.addField({
	id: 'custpage_rdoproductrating',
	type: serverWidget.FieldType.RADIO,
	label: '3',
	source: 'p3'
	}).updateLayoutType({
	layoutType: serverWidget.FieldLayoutType.MIDROW
	});
	form.addField({
	id: 'custpage_rdoproductrating',
	type: serverWidget.FieldType.RADIO,
	label: '4',
	source: 'p4'
	}).updateLayoutType({
	layoutType: serverWidget.FieldLayoutType.MIDROW
	});
	form.addField({
	id: 'custpage_rdoproductrating',
	type: serverWidget.FieldType.RADIO,
	label: '5',
	source: 'p5'
	}).updateLayoutType({
	layoutType: serverWidget.FieldLayoutType.ENDROW
	});
	form.addField({
	id: 'custpage_lblservicerating',
	type: serverWidget.FieldType.INLINEHTML,
	label: ' '
	}).updateLayoutType({
	layoutType: serverWidget.FieldLayoutType.NORMAL
	}).updateBreakType({
	breakType: serverWidget.FieldBreakType.STARTROW
	}).defaultValue = "<p style='font-size:14px'>How would you rate your satisfaction wit
	h our services?</p>";
	form.addField({
		id: 'custpage_rdoservicerating',
		type: serverWidget.FieldType.RADIO,
		label: '1',
		source: 'p1'
		}).updateLayoutType({
		layoutType: serverWidget.FieldLayoutType.STARTROW
		});
		form.addField({
		id: 'custpage_rdoservicerating',
		type: serverWidget.FieldType.RADIO,
		label: '2',
		source: 'p2'
		}).updateLayoutType({
		layoutType: serverWidget.FieldLayoutType.MIDROW
		});
		form.addField({
		id: 'custpage_rdoservicerating',
		type: serverWidget.FieldType.RADIO,
		label: '3',
		source: 'p3'
		}).updateLayoutType({
		layoutType: serverWidget.FieldLayoutType.MIDROW
		});
		form.addField({
		id: 'custpage_rdoservicerating',
		type: serverWidget.FieldType.RADIO,
		label: '4',
		source: 'p4'
		}).updateLayoutType({
		layoutType: serverWidget.FieldLayoutType.MIDROW
		});
		form.addField({
		id: 'custpage_rdoservicerating',
		type: serverWidget.FieldType.RADIO,
		label: '5',
		source: 'p5'
		}).updateLayoutType({
		layoutType: serverWidget.FieldLayoutType.ENDROW
		});
		form.addSubmitButton({
		label: 'Submit'
		});
		form.addResetButton({
		label: 'Reset'
		});
		context.response.writePage(form);
		}
		return {
		onRequest: onRequest
		}
		});
	}